啲話人收錢去集會嘅人點有個共通點

就係佢哋都係無讀過書嘅廢中廢老
呢班人個腦除咗錢 咩都無
生理心理需求用錢就可以fulfil到
愚民
有用個腦諗吓都知唔會合邏輯

呢班人唔需要同佢哋糾纏
佢哋個mindset就係因為佢哋窮過
錢好重要
無錢就萬萬不能
需求層次因為缺乏教育 只係停留喺有飯飽肚 有雞叫 有娛樂就ok, 唔會有自由思想呢啲咁高層次嘅需要
所以讀書真係好重要，會嚴重影響你嘅價值觀
訓咗無睇，bob叔之前屌柒嗰幾隻"KOL" 有無嘢發表？
電腦分析 70%係沉默 20%係撐警 10%係收咗錢

無讀書嘅人唔會有critical thinking
唔會權衡一件事嘅利敝 短視 為咗小小眼前嘅利益可以忽略後面嘅後果
正如班人接收資訊嘅時候剩係會一味接收 唔會分析
睇youtube啲廢片 整張唔郁嘅圖 加幾行字 就當係聖典
睇content farm一堆字 加幾句你啊媽係女人嘅嘢 就當係真相
呢個就係點解耳濡目染係中共最work嘅洗腦法
因為佢底下嘅人根本唔會諗多 剩係會見到眼前嘅嘢； 短視。

對呢啲人都係應：唔評論港豬

因為佢地參加過藍絲集會 收左錢 咪話番呢邊收錢lor

我琴日見到now定cable 有條訪問片覺得剪得好中
background係因為塞緊車就訪問啲司機
上一個shot係個巴士司機 佢話阻住啲人揾食云云
下一個shot就係貨van司機 佢話損失一日收入唔緊要 但係呢條例一過就會影響下代 下一輩
你可以見到個分別係邊 非常標準嘅回答
政府成日講撕裂社會 其實夾硬過一條咁短視嘅法例 最踴躍撕裂社會嘅 係邊個？

廣傳：來屆選舉禁止家中廢老投建制

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動